啲暖化撚死撚哂呀？

今日熱撚到

好彩公司有冷氣

暖化撚又縮埋哂入老母個閪到

暖化L唔蒲創意台